髮型與面型的關係

全部都係鏟側邊梳上去